睇完金庸小說會為情自殺同殺人，同唔同意?

睇刀劍